คน
ขับ
สามารถ
ทำ
อื่น
เต็มที่
ล้ำหน้า
เจ้า
อื่น
เก็บ
ข้อมูล
ทดสอบ
เหล่านี้
นำ
ศึกษา
พัฒนา
ต่อไป
เผย
โฉม
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
ปี
แตกต่าง
บริษัท
อื่น
ตรง
จำเป็น
คน
คอย
นั่ง
ควบคุม
พวงมาลัย
โอกาส
บุคคล
ทั่วไป
ทดสอบ
ควบคุม
รถ
ไร้
คน
ขับ
ที่มา
ใคร
กล้า
ยืนยัน
ปลอดภัย
เชื่อ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
เช่นนี้
ประกาศ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
คน
คอย
ควบคุม
ปี
หน้า
ภายใน
ปี
แผน
ตัว
โปรแกรม
วิจัย
หัวหน้า
อาวุโส
ฝ่าย
เทคนิค
ปลอดภัย
เทคโนโลยี
สนับสนุน
ผู้
ขับขี่
ประกาศ
ระบบ
ไร้
คน
ขับ
ตนเอง
ล้ำหน้า
เจ้า
อื่น
เทคโนโลยี
ไร้
คน
ขับ
บริษัท
ภายใน
ปี
สามารถ
ใช้
งาน
จริง
ทาง
เป้าหมาย
คอย
สนใจ
ถนน
พวงมาลัย
ประเทศ
สัมภาษณ์
2017
2017
2020
Coelingh
DriveMe
Driver
Erik
Insider
Leader
Safety
Senior
Support
Tech
Technical
Technologies
Volvo
Volvo
Volvo
Volvo
Volvo
Volvo
and
for

